知唔知陳奕迅病咗最需要食咩藥？

增高丸（增睪丸）呀！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

答案係陳國邦 李斯
因為有藥醫得番單丸係冇可能 即係silly

哈哈哈哈哈！